點解啲人行路隻手會fing下fing下

究竟點解好多人行路是但一隻手會fing下fing下

成日怕會撞到條巨龍

你估下 估中話你知

想抽你水

有無人知道？

好似係fing可以省力啲 可以conserve energy 而唔使用力控制

似係一個system momentum 咁

以前始祖用四隻腳行路 進化之後用兩隻腳
而隻手既擺動仲未改到
利申 9up

因為唔fing垂直哂行路會傷尾龍骨

平衡

特別係d賓妹 唔知點解

但係垂直對手行路又唔會容易仆親